聽日民族黨文化中心搞港獨集會，五一蝗蟲遊客會咩反應？

揀正黃昏最多蝗蟲

可以睇吓當日嘅1萬5千人仲剩翻幾多

佢地撚知發生乜事咩

字都識睇掛

誘使佢地返去搞獨立

原來聽日唔放假

.